https://web.archive.org/web/20050313021048/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=351

### [7020] タウンハンター（３ケタあたりをウロウロしてました）	2002.07.10 WED 23:19:33　
	
あら、１日見ないうちにあっさり７０００越えたんですね！
こりゃ今年中に１００００越えそうですね！

しかももう４巻目も出たんですな。僕は１巻を買ったきり
買いそびれています・・・。
（本当はカミサンから小遣いが貰え無い・・涙）

台風怖いですね～
仙台にも来るのかな～
みなさんも気を付けてお過ごし下さい（－－）

（コミックスほしいけど毎週バンチ読んでるので
なんとか我慢できてる僕・・）


### [7019] ハル	2002.07.10 WED 22:45:29　
	
前回「勉」分訂正。
ハンドルネームはハルでやんす

### [7018] 勉	2002.07.10 WED 22:43:48　
	
ミナサマ、コンバンワ～
いや～ＡＨ４楽しかった～！昨日ふらっとコンビニ行ったらＡＨ４があるじゃん！タバコ代けちって即Ｇｅｔ！（ビンボ～なの（；。；）
ところで知っている方がいらっしゃったら教えて欲しいんです！
数年前にＴＶでやってたＣＨなんだけど、もう一度みたいのがあるの！！ストーリーが香が誘拐されて操られてリョウを殺そうとする内容だったのです！マンガじゃそんなストーリーはなかったから、ＴＶオリジナルだと思うんですが・・。誰か題名教えて！！そしてビデオ持ってる人がいたらダビングさせて～！！たのんます～！

### [7017] Con	2002.07.10 WED 22:10:24　
	
ゲゲゲっ。
４巻が出たのすっかり忘れてました。
今から買いに行って来ます。
　（コンビニって便利）

### [7016] いちの	2002.07.10 WED 22:04:50　
	
なんじゃ、コリャ！！！？（探偵物語風）
こんばんは。いちのです。
ホントにＡＨ４巻発売からここにいらっしゃる方が増えましたね。カキコの量に軽い衝撃を受けております・・・。
はじめましての方、こんばんは。“いちの”と申します。よろしくです。

ＡＨ４巻いいですよね。笑いあり、涙あり、感動あり、もっこりありで（笑）。特に、あのおじさんがいいですよね。陳さん。うみ坊主に匹敵するくらいの名脇役です。

ここからは個人的な意見なんですが、あのリョウちゃんのもっこりに柔軟に対応するズボンが気になります・・・欲しい。すんごいストレッチパンツです。
（変なこと書いてすいません）

### [7015] ＬＥＯ	2002.07.10 WED 21:54:48　
	
こんばんわ！どこ探してもなかったA.H4巻やっと手に入れました！！
しかもコンビニで！

仕事の休み時間にちょろっと読んでたんだけど、時間がなくて全然読めなかったんですよ！
だから早く続きが読みたいのです♪
(だったら早く読めって感じですよね～☆)
これからじっくりゆっくり楽しみたいと思います…！
そしたら感想カキコしますね！！

最近気付いたんですが、BSでシティーハンターやってるんですねー！！悔しい！！見れない！！！！
CMだけしか見れないなんて…ご、拷問だ…！！！

テレビでスペシャルも全然やらないですよね？
リョウちゃんの声が聞きたいよー！！

### [7014] 葵	2002.07.10 WED 21:52:55　
	
　台風直撃の岐阜県大垣市に友人がいて、心配してたら高台で元気にしてるって…。ホッとしたの半分、私の心配を返せっ！…って感じです。（笑）

＞ｃｈｉｋｋａさま［７０１３］
　萩尾親子…私も思い出しました。あの頃のリョウは、確かに力任せって感じだったかな。それが彼らしいのだろうけど…。今回のリョウはｃｈｉｋｋａ大先生の書かれるとおり、時の流れでしょうか。リョウもオトナになったのね。（^_^;でもホント、リョウって「子供は嫌い！」と言ってるくせに、子供にはとっても甘い人ですよね。子供時代の記憶がないせいかなぁ…。（しみじみ）

### [7013] chikka(Eastern Shizuoka)	2002.07.10 WED 21:24:45　
	
どうも、今晩は。そして、お久しぶりです。chikkaです。遅くなりましたが今週の感想を書きたいと思います。
【１７年前の萩尾親子とは・・・】
今回の倉橋克己、ターニャ親子の話は１７年前の萩尾直行、道子親子の話（Ｃ・Ｈ第三巻－「待ち続ける少女」）を思い出しました。この話はある政治家の身代わりになって罪をかぶって死んだことになったその政治家の運転手の萩尾直行さんが娘の道子ちゃんと離れ離れになってしまったが、冴羽さんに娘と暮らしたいからもう一度殺してくれという依頼をしにきましたが、この時の仕事の方法と１７年たった今、倉橋親子の時の仕事のやり方がまったく違ったと言う印象を受けました。萩尾さんの時は相手に芝居だと見抜かれないために本気で銃を撃って、その後で車に閉じ込めて車もろとも燃やすという派手なやり方（もちろん車の運転席に穴を空けてそこからマンホールから脱出しますがそこで予期せぬアクシデントが・・・）でしたが、今回は正道会の李大人を通じて情報をリークして相手（岸本忠臣）を追いつめるという地味ながらも堅実な方法をとって、２０代の「ＣＩＴＹ ＨＵＮＴＥＲ」と今の４０代の「ＣＩＴＹ ＨＵＮＴＥＲ」の違いを見事に見せ付けた解決法でした。１７年前はまだ香さんがパートナーになったばかりだし、冴羽さんも若かったので「力技」が目立っていましたが、それなりにいろいろな経験し知識を得て、そして人と出会ってきた今の冴羽さんはこういう「大人」の解決法で仕事をしているのではないでしょうか？体を張った「派手なアクション」と頭を使った「頭脳プレー」。どちらがいいとは言えませんが、１７年と言う月日が「ＣＩＴＹ ＨＵＮＴＥＲ」をモデルチェンジさせたのではないかと思います。少し寂しいような気がしますが、これも「時の流れ」というやつでしょうか？（もっこりパワーはいまだに健在ですが・・・）

你好，今晚。还有，好久不见。chikka。虽然来晚了，但我想写这周的感想。

【17年前的萩尾父子是……】  
这次仓桥克己、塔尼亚父子的故事让我想起了17年前萩尾直行、道子父子的故事(C·H第三卷-《等待的少女》)。这个故事讲述的是替某位政治家戴罪而死的政治家的司机萩尾直行，他和女儿道子失散了。对冴羽说想和女儿一起生活，所以拜托冴羽再杀一次。我的印象是，当时的工作方法和17年后的今天，仓桥父子当时的工作方法完全不同了。萩尾的时候，为了不被对方看出是在演戏，就真的开了枪，然后把自己关在车里，然后把车都烧掉，这种夸张的做法(当然是在车的驾驶席上开了个洞，然后从窨井里逃出来，但这时没有预料到但这次通过正道会的李大人泄露情报，将对方(岸本忠臣)逼入绝境，采取这种朴实而坚实的方法，20多岁时的“CITY HUNTER”和现在40多岁时的“CITY HUNTER”解决方法完美地展现了不同之处。17年前，香刚成为獠的搭档，冴羽桑也很年轻，所以獠的“力量技能”很引人注目，不过，在获得了各种各样的经验和知识之后，和人相遇之后，现在的冴羽桑解决了这种“大人”的问题。这不是在用法律办事吗?奋不顾身的“华丽的动作”和动脑的“头脑比赛”。虽然不能说哪一种更好，但我认为17年的岁月是《CITY HUNTER》的转型时期。虽然感觉有点郁闷，但这也是所谓的“时间的流逝”吧?(虽然到现在为止，獠的力量还很强大……)


### [7012] sophia	2002.07.10 WED 20:29:48　
	
はじめまして。パソコン買ったの最近で「シティハンター」で検索かけてびっくり。このページにアクセスできてうれしいです。「C・H」３５巻を読み返し、「A・H」４巻を何度も読んでその度涙する私。きっと皆さんならわかってくれますよね。それでは、これからも　よろしくです。

### [7011] K.H	2002.07.10 WED 20:08:40　
	
>6992 たまさま

ども、初めまして！いやあ、このBBSに突然やってきて、いきなり
奇襲攻撃を仕掛ける(カキコんでいく)のが、今のボキなんで、ゲリラ部隊なんです。「テロリスト」じゃないんで、ご安心を♪

いや～、第4巻、ボキはもう3回ぐらい読んじゃいました。
ボキが一番好きなのは、陳侍従長がギャグ化していく過程ですかね。最初はクールに仕事をこなす、まさに玄武部隊そのものだった侍従長が、阿香のこととなると、ほどほどという言葉を知らないくらい、服を買ったりしてるし・・・(北条作品で、これだけ短期間で変化が著しいキャラは見たことないっす！)
A.Hで陳侍従長主役のショートストーリーでも描いて欲しいっす、マジで。

ところで、どなたかが書かれましたが、第4巻から、C.Hと同じく、ストーリー展開が落ち着いてきましたね。ボキは第4巻読むと、知らず知らず「Get Wild」を口ずさんでいます。たぶん、ボキと同じような方は多いはず・・・

では、また。

不，第4卷，我已经读了3遍了。
母亲最喜欢的是陈侍从长搞笑化的过程吧。一开始很酷地完成工作，简直就是玄武部队的侍从长，一提到阿香，就不知道适可而止这个词了，买衣服什么的…(在北条的作品中，这么短时间内变化显著的角色是见过的根本没有!)
a.h里陈侍从长主演的短篇故事也想画，真的。


### [7010] たま	2002.07.10 WED 20:03:51　
	
みなさん、こんばんわ。
ハァ～(ため息)。今日も本屋行って来たのですが、まだ未入荷で、未だＡＨ４巻読めず……です。ガックシ(ToT)

バンチで読んではいるものの、やっぱし、通して読みたいですよねぇ～。
それに、みなさんがＢＢＳでカキコしている、見返し「読書後の行動のご注意」ってのがすっごく気になってます。
(嬉しいカナ悲しいカナＢＢＳのおかげで、なんとなく「読書後の・・・」がどんなものか分かってしまったりして…ﾊﾊﾊｯ。)

[６９９４]葵さん、はじめまして♪
創刊当時にＴＶＣＭなるものをやってたなんて。
けっこうＴＶ好きなのに、見た記憶がぁ……見た記憶がぁぁぁ………【無い】
これまたガックシ(ToT)・・・です。ハイ。

[6994]葵，初次见面♪
创刊当时居然还拍了电视广告。
明明很喜欢看电视，却没有看过的记忆……我有看见的记忆……【没有】
这又是学霸(ToT)…。是的。


### [7009] まる	2002.07.10 WED 18:45:49　
	
こんにちは

ありました４巻。いい話でした。また１巻から読み直さなくちゃ
海ちゃんたらネコのパジャマ着てるんですね♪阿香のチャイナ服もカワイイ…じゃなくて綺麗だったし(＾＾)


### [7008] のろ	2002.07.10 WED 15:29:36　
	
はじめまして！のろといいます！

ＡＨ４巻買いましたぁ！読みましたぁ（Ｔ_Ｔ）
やっぱりＡＨは何度読んでも切ないですね。
かおりぃぃ。

ってか冴子さんってリョウのこと好きなのでしょうか？
冴子さんがママになっちゃったりするんでしょうか？（： ；）
でもちゃんとシャンインが「でもリョウパパは香だけ」
って言ってくれたんで嬉しかったです（＾＾）
香以外になびかないリョウが最高です（＞＜）

みなさんはＡＨをどんな意味で読んでますか？
①ＣＨの続きですか？②ＣＨのパラレルですか？
③まったく別のものですか？
私は①です！
（でも北条先生はパラレルって言ってましたよね＾＾；）
香が死んじゃったのはむちゃくちゃ辛かったですけど、
リョウパパが見れて今はもう最高です。
あぁ～なんでこんな面白いマンガがこの世にあるのでしょうか。
北条先生は天才ですね★

あぁ～またＣＨアニメが見たいです！！（＞＜）
あ、でもそのうちＡＨがアニメ化！とか
しちゃうんですかね!?（＞＜）ｖｖ

### [7007] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.07.10 WED 10:53:35　
	
　こんにちは～。　Ａ・Ｈの新聞広告って、やっぱり中日新聞だけだったってことなんでしょうか・・・何故？　名古屋の大きな本屋さんの店員さん（？）のコメントとかがあって、おっきく「今エンジェル・ハートが熱い」とかって書いてあって、何度も確認しちゃいましたもん、本当に載ってるんだよね、って。他に中日新聞を取ってて見た方、います？
　単行本の香萍の裏表紙、たしかにきれいでしたよね～、ぼやかしたかんじになっているのがまたいい雰囲気で。表紙の背景の写真も、キレイで好きです♪
　４巻はなんといっても「香の子供・・・俺の子・・・さ」という台詞にとっても愛を感じてしまって。読むたびに嬉しくなります。
　伝言板にＸＹＺ・・・わたしもやってみたいと思ったけど、勇気がなくてできないままです、だって書いてるとこ見られたら恥ずかしいし^^;　落書きしたら迷惑になっちゃうしね。
　台風は徐々に近付きつつありますが、来るのが昨日じゃなくって本当によかったです。だってこんな天気じゃ単行本買いにいけないんだもん。

### [7006] 葵	2002.07.10 WED 10:29:57　
	
　台風ですね。皆様大丈夫ですか？

　きのう、定期購読してる「ダ・ヴィン○」という雑誌を見てたら、”オススメ漫画”という投稿欄にＡＨが出てました。こんな所で見かけるとは…ビックリ☆ここに来てらっしゃる方なのかなぁ…。もしそうなら、レス下さいね。

＞Ｋｉｎｓｈｉさま
　キリ番おめでとうございます♪これからもバンバンカキコしに来て下さい♪

＞九郎さま［７００５］
　早速の挙手、ありがとうございます。そうですかぁ…旅の恥は書き捨てってやつですね？！（^_^;私は品行方正でしたから、黒板にも書いてませんよ。（え？ウソだって？！）

### [7005] 九郎	2002.07.10 WED 10:19:37　
	
おはようございます！朝から失礼しますです。
私の所も今のところ雨は降ってませんが…。学校から帰る頃には
雨強いのかなぁ？ああ出かけたくない～！！

４巻きのう学校行く前に買って電車の中でよんでました。
４巻はよい（？）感動場面がいっぱいで、通して読むとまた違う感じで何度も泣きそうになっってしまいました！！が、思わず笑ってしまうことも多々。で通して読んで思ったこと…信宏はキャッツアイで働いているだけで鍛えられそうだ（笑）。あ、あと彼は何歳なのでしょう？？阿香よりかなり一般常識はしっているようですし？？
表紙、裏表紙から折り返しの絵もいいですよね！ホントに！！

＞葵さま[6994]
　はじめまして！　
はいっ！！ＸＹＺ書いてしまったことあります（汗）北条先生ごめんなさい！！！いや、かなり昔小学校の頃ですよー！たしかどこかに旅行に行ったとき掲示板見つけて、嬉しくてつい…。人もほとんどいなかったので。でも都内（おそらく）でも見たことあります。これも昔ですが。そのときはなんか嬉しかったですね。まだ書く人いるんだー♪とか。
でも教室の掲示板ぐらいだったら書いたことある人たくさんいるのでは…？（私だけ？？）

＞ｋｉｎｓｈｉさま[7000]
　はじめまして！　
キリ番7000ゲット！おめでとうございます！

では、失礼しました！！
あ、これ書いている間に電話があり、学校が休講になりました！

### [7004] 千葉のOBA3（ムシ暑い！）	2002.07.10 WED 09:00:33　
	
おはようございます！いやー！台風は、やはり関東狙い撃ちですかね。今は雨は降ってませんがスゴイ暑さです。こうして座っていてもジワーっと汗が・・・。

4巻発売で、いっせいにカキコが増えてルンルンですね。すごい表紙も裏表紙もキレイ！この裏表紙どなたか、これが4巻の表紙にならないかって、おっしゃってませんでした？なんともいえない雰囲気でステキですよね。しかし私も「読書後の行動のご注意」読んで笑ってしまいました。いや、私はまだ、やってませんよ伝言板にＸＹＺ・・・。（やろうかなとおもっただけで。）でもやっちゃいけないって言われると、やりたくなるのが人間ってもんで、（おいおい、いい大人が何いってんの？）

しかし、この巻は、やはりアシャンが始めて香ちゃんの部屋に入るところが、何度読んでもせつないです。少しあいたままの鏡台の引出しや、たたんだパジャマ。もう、いないんだと実感すると同時に感じるものすごい存在感。私的には、一番つらいとこかな・・・。　　　なんか、あんまり考えると今日の天気のようにドヨーンとなってしまいますが、信宏はホント笑わせてくれるので、かわいいです。最初でてきた時だれが現在の彼を想像しただろう・・・。なんちゃって。でもこれから、うんといい男に成長するんだろうなー信宏は。それも楽しみですね。

６９９２　たまさま　はじめまして。いや、ほんとに台風はまるでねらったように、千葉のほうにやってきそうです。たまさまは、九州ですか。今年は台風のあたり年のようなので、そちらも注意してくださいね。

７０００　ｋｉｎｓｈｉさま　おひさしぶりです！そしてキリ番ゲットおめでとうございます！またバンバンカキコしてくださいませ。

それでは、雨が降り出す前に飛びそうな物とかかたずけて来ますね。

### [7003] 無言のパンダ	2002.07.10 WED 00:46:54　
	
こんばんわ★
すでにＡＨ４巻を手にされた方々！うらやましいです(T_T)
内容は全部わかっているのに、早くこの手にしたい！それがコミックスの魅力ですよね～♪

＞いも様（７００１）
いも様が、そこまでお気に入りのＡＨ４巻の裏表紙っていったい何なのぉ～！？気になる～～～！

＞ｋｉｎｓｈｉ様（７０００）
いも様も書いてらっしゃるように、７０００キリ番ゲットですね♪おめでとうございま～す！
これは「ファルコン特製.祝７０００記念ケーキ」を作ってもらわなきゃネ！

おやすみなさい！　(-_-)zzz

### [7002] いも（追加）	2002.07.10 WED 00:01:02　
	
わわわ！！

＞kinshiさま[7000]
はじめまして。いもといいます。
７０００です～！おめでとうございますっ！！

以上、追加でした。

### [7001] いも	2002.07.09 TUE 23:57:40　
	
こんばんわ～！
わーい、４巻発売の効果ですかね！？新しい方がたくさんいらっしゃって、何だか新鮮です！

もう４巻の感想書いて‥いいんですよね。（汗）
書いちゃいますよ～！
カバーの裏表紙の絵、バンチ掲載当時（って、そんなに前じゃないけど）すっごく気にいってて、
これが裏表紙なんてほんと嬉しいですっ！！
ほんっっとこの絵好きなんです！あ～幸せ☆

内容は‥（まだ読まれていない方もいらっしゃるだろうから、控えめに・笑）、結構重要な話が多いですよね。
名前のこととか、家族のこととか、香の部屋のこととか。
（何かキーワードクイズみたいだなあ・汗）
ジ～ンとくる感じの話が多いですかね？
ちっこい阿香もやっぱりキュート！
信宏の壊れる過程が、楽しかったです。（笑）

これから、１巻から通して読み直してみます。
ではでは～。いもでした。
